路過見到區議員派傳單

懶風趣喺佢地身邊講左句
「派啦派啦有得派好派啦 派埋呢幾日架咋」

跟住我比人打左一身 依家流晒血坐緊的士去睇急症

好笑咩

邊間醫院?

等我去執多你一劑

唔好 我知錯了 傷口淌血中

邊區區議員?